呢個鬼佬比九成香港人更了解粵語

因為香港課程冇特登教粵語
反而有一科教狗話屌佢老母